C.朗後悔離開皇馬！若留隊多奪兩座金球獎

C.朗拿度被曝後悔了

去年夏天，C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）轉會離開皇馬，加盟祖雲達斯，這引起了極大轟動。現如今一個半賽季過去了，C.朗拿度對自己當初的決定感覺如何呢？

西班牙媒體《ABC》給出了答案——C.朗拿度後悔了。該媒體透露，C.朗拿度和一些皇馬好友交流時透露，自己當初離開皇馬是個錯誤，但礙於情面，他現在沒法公開承認這一點。

C.朗拿度曆年的金球評選得票排名

一些C.朗拿度身邊人士向C.朗拿度表示：「沒有哪球隊具備皇馬那樣的全球影響力。如果你繼續留在皇馬，那摩迪（去年）和美斯（今年）的金球獎，將都會是你的。」沒有了皇馬的名望加成，C.朗拿度個人表現再出色，也缺少了那種「勢」。

當時在皇馬，C.朗拿度因為續約和加薪問題和皇馬高層鬧僵。當時的C.朗拿度是傲氣的，他認為他到哪裡都能拿到超高薪。現在C.朗拿度經過一年半時間的磨礪，終於明白了一點，那就是不會有哪家豪門，願意給一位33歲球員支付3600萬歐元的年薪。

ON9傻佩唔講？

身邊人士

到時佢留皇馬冇得攞啲人又會同佢講你去咗蛆個獎就係你的

佢離開皇馬真係錯哂
搞到皇同祖都廢左

馬騮根本帶唔起隊蝗

上年俾摩迪今年唔俾雲迪克

個獎又唔係一個人定

上年全球媒體公認最好係摩迪咪畀摩迪
今年全球媒體公認最好係美斯咪畀美斯

做咩姐你

不過講真
世界一早都公認美斯係勁過C朗
就算多一兩個金球獎都係改變唔到
C朗嘅幻想始終都成唔到現實

摩迪上年真係打得好既
C朗 摩迪都係3連霸既核心人物
大家都係進攻端
一個已經連拎兩年，但摩迪無拎過而摩迪拎到世界盃金球獎係加唔少分
另外c朗上上季初射到得2%（好似係）射門轉化率，果年皇馬咁快放棄聯賽好大原因係c朗表現差
我個人認為 45%對55% 機率拎

今屆 美斯係前鋒 vvd係後衛
要比較真係好睇個人角度覺得邊個好d
獎項的確係其中一個重要因素，但金球算係比個人能力既獎
如果要直接d比較既話
你係領隊，你果隊加一個人，美斯/vvd 2選1，我相信8-9成領隊都擇美斯，咁算唔算一個較明確既比較

算啦 留係皇馬咪一樣垃圾一件

皇馬咪又係沉左，去祖仲有意甲R下

講到世一摩咁勁 聯賽表現差就入朗數

果期c朗射到得幾%而且唔係射得少喎
場均7-8次起腳，中場供應絕對唔係差

咁有幾多key pass 想講呀朗不嬲偏向浪射 多起腳唔代表供應一定好好 世一講到咁勁點都要負下責任掛

幾多keypass就真係唔記得，但佢射左頭53腳先入一球
對比佢自己前幾季，你無可能唔話佢果季係表現差喎

皇馬都回晒塘啦

季初係表現差 季中咪一樣爆番上黎 咁想問下世一摩對皇馬係咪冇任何責任

一隊人就當然唔會得一個人有責任
所以我一開始都話個比率係
45 對 55

你既比率我冇意見啦 只係好唔認同皇馬放棄聯賽係c朗（世二）責任

季初表現差 季中爆番上黎
摩迪就全季keep到
我岩岩話全隊都一定有責任，但漏左句，c朗果季要負既責任係好大，射53球先入一球，點會怪個中場

2%係最開頭啞火果陣咋
計minute per goal 果年西甲牙朗同美斯好似係平排

咩全季都keep到 1718季初係成隊皇馬都食曬屎咁
邊個踢得好喎

全季keep到有咩理據 又係印象流？ 世一拎左幾多場motm 定又係做左啲數據唔會計既野 所以唔計

唔需要話印象流，1.82%果期，如果有個前鋒射到咁，都可以唔怪c朗，我都無咩好講

除非你話摩迪果陣傳球成功率都係得2%

印象派黎
果季牙朗頭5場西甲停賽 出番黎啞火
但成隊波唔止牙朗摩迪都踢到食左屎咁

C朗射到得1.82%
居然屈到係全隊都食左屎
大佬，你傳個球比個前鋒射，喂53球先入一球,換轉賓周馬，比人屌死左好耐喇下話

FYI 17/18西甲
美斯 出場2996分鐘 入球34 min/goal: 88.12
牙朗 出場2297分鐘 入球26 min/goal: 88.35
仲話唔係印象流

我講季初，你就拎全季數據

我射一球12碼入左 入球率100%
睇番果季皇馬頭7場 4勝2和1負 到底c朗果1.82係咪真係影響到咁大呢

算啦，班朗迷呢排攻擊緊沙利

但頭7場包含左作客馬體同作客包包

祖記係難踢
養生足球

皇馬回塘佢先走渣喎

佩雷斯主席堅勁...

三連霸達成，回塘？？？？
最高峰WO

是...

上季班老野妹下妹下

我無記錯成季個數據同美斯差唔多咋喎

個季聯賽一早大落後，所以完全留力好彩博贏左，如果唔係拖舟都落左台好耐
更何況拖舟3連霸之後都跳船
拉膠摩迪個d又開始老

計Min per goal

錯在煙sir

19方面係幾勁

細球會蛆又真係委屈左我朗嘅

總之季初就係頭5場
全季就min per goal
總之浪射無罪
浪射完個波重係我個隊到可以keep住組織
咁就啱架喇

鬼b

咪能互含啦

都啱嘅，始終皇馬餵得好好多，賓周馬上季都入得多過阿朗

收爺啦

清今日咁早等lunch

梓維b